你有咩問題？

你有咩問題？
呀哥，我同你講

我無問題

冇問題咪得囉
因咩事啫宜家？